{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071526?place[place_type]=GID&place[gid]=1071526&place[latitude]=37.4904500073&place[longitude]=128.5423899922&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 산모랭이펜션"
    },
    "text": "[宿泊施設案内]チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 最大人数を超えることはできません。 ペットの同伴入室は不可であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室および周辺施設をご利用の際、毀損や紛失の責任はお客様にありますので、ご注意ください。 什器破損時の実購入価格基準で弁償しなければならない場合がありますので、ご注意ください。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 また、客室内では魚や肉の直火方式での調理はお断りしております。 客室整理後、退室点検を受けてから客室の鍵を返却する必要があります。 個別バーベキューをご希望の場合、炭とグリルのレンタルが可能です。 2人から4人まで可能で、価格は20,000ウォンです。 一軒家の客室を利用する場合、IPTVとWiFiの利用が可能で、食事はオーナーが新鮮な材料で直接料理した食事を注文することができます。 ご注文可能な食事としては、黄基の水炊き、鴨焼き、豚の肩ロースバーベキュー、マスの刺身があり、食事のご注文は4日前に事前に行ってキャンセルできません。 食事は朝食としても注文でき、宿泊客に提供される食事です。 駐車可能で、ペンションの近くには渓谷があります。 チェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00まで利用可能な渓谷です。 客室情報では、マツバボタンは基準2名、最大4名、タンポポは基準4名、最大6名、ボンスンア室は基準4名、最大6名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設をご利用の際、毀損や紛失の責任はお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "什器が破損した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "什器破損時の実購入価格基準で弁償しなければならない場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を直火で調理できますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉の直火方式での調理はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "客室整理後、退室点検を受けてから客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "個別バーベキューをご希望の場合、炭とグリルのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室利用時にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "一軒家の客室を利用する場合、IPTVとWiFiの利用が可能で、食事はオーナーが新鮮な材料で直接料理した食事を注文することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような食事が注文できますか？",
            "answer": "ご注文可能な食事としては、黄基の水炊き、鴨焼き、豚の肩ロースバーベキュー、マスの刺身があり、食事のご注文は4日前に事前に行ってキャンセルできません。"
        },
        {
            "question": "朝食の注文もできますか？",
            "answer": "食事は朝食としても注文でき、宿泊客に提供される食事です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、ペンションの近くには渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "渓谷はいつ利用できますか？",
            "answer": "チェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00まで利用可能な渓谷です。"
        },
        {
            "question": "マツバボタン、タンポポ、ボンスンア室の利用人数はどのくらいですか？",
            "answer": "マツバボタンは基準2名、最大4名、タンポポは基準4名、最大6名、ボンスンア室は基準4名、最大6名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 660
    }
}